工程撚入bs or bw

認真一問
見到果啲mains officer見到有分bw同bs
普遍揀邊條唔會比較有前景？

Bs for sure台灣巴

乖巴呢到都見到你
Btw你都係做工程？

係呀，n年前題過下

有無詳細講解下
你做邊一樣？

我做物管工程部，其實bs 就係building service,姐係簡稱風火水電弱電。
比較多元化。到到都有，所以好難餓死。
Bs 起大樓又要有風火水電。起完樓，維修又會有bs野。
通常就專一樣。

咁Bw呢？

Tg傾下

求bw

物管工程如果分bs bw, 算係好有系統了
正常就technical officer係 bs bw都要跟，即係乜都要識d

bs